獻世派打鑼打鼓話一定會要求60-64歲長者搭車兩蚊既？政府甩底喎？

你地唔否決致謝動議點對得住支持你地既長者呀吓？快撚 D 鬧鑊政府，等人地唔好覺得你地係 Rubber Stamp 啦。

//買花生買花生